浸大學生會被死亡威嚇！

屌你腦冇

Push

藍絲係咁上下

721

笑死
以為咁就嚇到人
傻鳩藍絲無鳩腦

啲人唔係以為呢個時候死亡威脅就可以令人驚呀嘛

有冇人組織自衛隊？

坐係度都暴徒 企起身咪要打仗

如果班on9藍絲真係敢搞佢地
中共跳火坑都無用

屌你啲用字鳩到

擺明係黑狗做

文盲！可以不理！

佢兩個有做過咩激進行為咩
下下針對大學學生會係咪因為妒忌人地學歷高過你

中共維穩 不是正常嗎

搵唔到大台，咪亂射學生會囉

國際文宣準備！

元朗已經搞左立場姐姐
報左仇未

612 721 811

推到全球睇住
An eye on an eye

62315809
呢個仆街 恐嚇學生會

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

呢D就恐怖主義喇

edu嗰個仲要係臨時學生會

梁兆玉

好靚女

越恐嚇就應該越正視 務求可以知道乜嘢人 放餌

搞佢地又點 班高官究竟明唔明 唔係佢地舉辦 佢地只係參與

D藍絲好撚鳩

d藍絲死亡威脅就無人跟進

Ummm
打字啲鄉音都出晒黎

818香港人一定要出

恐怖分子

push

唔好笑，
一個浸大，一個教大
都被人起底，知道地址，
恐嚇信格式一樣
即係同一人/同一群人做

咩人有能力查到2家唔同大學學生既屋企地址?

後果自負

藍屍字都冇未識學人死亡恐嚇

推

幾好呀
又食到個鄉音
又有double meaning

組麻包袋隊好過啦

咁算唔算係自認自己係黑社會，D手法咁似

你女幾正

藍絲=人渣

呢D無謂小動作

有腦都唔會咁揚
你而家揚晒出嚟
有嘜事全部入晒政府數

到時個局勢只會係更差
同政府而家實行拖字訣完全兩個方向

真係豬隊友到不得了...
點會有人咁蠢...

藍屍同黑社會都係咁垃圾

一有學生受傷支共仲唔上國際版

明明係nobody

Only bring us wrath

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

第一次見高清大圖

寫乜

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

完全睇唔明既中文。

政府做到咁..正接講話邊個反我殺邊個...叫林鄭稱帝吧啦

文革2.0
打倒知識份子

去到就話要對準政權，唔好失民意

慘

開咗學就唔驚，大把人保護你

腦冇？

推 Cls

女仔好似一個韓國靚女

on9

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

你禁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

腦冇

我desktop pc 4k mon cap出黎，用手機睇係咪超大張？

應該唔係普通藍絲

有埋屋企人資料

直頭係CID企門口監視啊！再加黑社會貼街招

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

屌你冇腦
記者會覆翻佢引佢上釣都仲得
甚至玩反間 話有消息人士 知悉係邊個組織 有線人之類
佢地禁信有外國勢力 咪加幾句含糊d
等佢以為內部有鬼 友佢鬼打鬼

藍絲以為自己好正義
真係好撚ON9

咁撚勇企藍絲托柒咩
又係一班無知垃圾

第一頁好幾個都話係藍絲

好易令人輕視左事態

你咁樣係唔會令到我驚嫁.jpg

816 817 818見

呢個時候
有咁詳盡既資料
又係浸大學生會
d料係邊度黎唔駛諗啦

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

你主子日日係到撲火

班黑狗同豬隊友就不斷倒米

我地要更團結，互相保護身邊嘅人
我地唔會向惡勢力低頭

真係好驚係咪要出解放軍?

組織自衞隊 名為：十字狂魔

只有狗先拎到呢D個人資料

有諗過依個問題
自己做開最低層，見到d靚仔踩住自己上
心理唔平衡

你咁樣係唔會令到我驚架

語音輸入

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

這些就是 777 & 黑蛇所謂的法治.
笑 L 死人

每一次遊行，集運其實都俾警察威脅緊。呢d咁既字報唔會令人驚架喎。

NOW or NEVER

屌你老母冇腦你腦冇老母

真係屌你老母字都唔撚識打

Now個標題。。。。